Csl 10月完約，有咩台上網快

Csl 10月完約
有無百零蚊 4g 4-6gb plan?

上網快又要平嘅話 其實快得去邊